其實啲米八以上大舊衰知唔知自己好能柒

同條女出街(佢155我163)成日畀佢地目及, 目及完又低頭望下我懶係intimidating咁
其實我bb一早同我講咗女仔米六米七中上身型最有安全感, 見到呢啲大舊衰只會覺得核突, 佢地仲on99唔知

出街幾錢 ？

屌你老母
利伸180 92kg

其實係
食飯又食得多過人

163 小學生？

佢知你一定溝唔到女 對佢咪有安全感

利申 182

Sorry囉
利申: 得210cm，少肥

你美隊咁嘅肌肉量
唔係嘅話都幾肥下

下世我會生矮啲 等你冇咁自卑
利申: 173女

矮撚垃圾基因唔好生小朋友

好認同，Ｄ非洲兒童已經日日無飯食
班大舊衰食少舊肉都嗌肚餓

唔好行咁埋，驚睇你唔到
叫你條女唔好著低胸衫或者闊領衫，對波俾我目及晒啦